大家唔使理藍絲 佢地得把口 佢地無獨立思考

諗起佢地就覺得笑左出聲

咭～